點解買手提電話要人幫手過資料？

咁點解買手提電腦唔洗人幫手既？